呢排成日洗頭 宜家好易發惡

屋企人都驚左我

鮑姐有無驚左你?

笑撚死
成年前嘅po都推返上嚟講鮑姐

最緊要鮑姐包容你，就得